[
    {
        "randomId": 651
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karibarangura ku rutare",
            "option_1": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Corogati",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Ifundi mu mamera",
            "option_3": "Imitumba",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Amarira mu maso",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Urwina",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hepfo ngo pi, hirya ngo pi",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    }
]